库尔茨呼吁联合政府停止执政，在去年9月的选举中，自由党的选票份额出现缩水。 欧洲民粹主义的滑坡是永久性的吗? 2020年10月15日|Ozy 
 随着需求的减少，目前起主导作用的是库存的持续大幅缩减。 房地产翻开了经济衰退的剧本:房价将持续上涨长达一年，但这场派对将如何结束呢 
 污染许可即将大幅缩减，这引发了人们对这家电动汽车制造商利润可持续性的质疑。 特斯拉最大的利润中心濒临电力耗尽的危险边缘 
 一位心理医生后来告诉我，这个梦代表着“安全危险”，但他说的话我一半都听不懂，包括这个。 我在俄克拉荷马州跟踪龙卷风猎人的一周琳达·洛根| 2020年9月10日|户外在线 
 弗雷泽是电台心理医生，罗兹是他的制片人和朋友。 如果你的精神需要提振，请观看《欢乐一家亲》，凯瑟琳·沃尔夫，2020年8月13日，华盛顿刀锋 
 她只要盯着人看就能让人退缩的神奇能力在这里也得到了很好的发挥。 漫威的《卡特特工》践踏父权制|Melissa Leon | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他们会拿着一个新盒子里重新包装和收缩包装的破东西去商店，然后以原价退货。 零售商退货柜台110亿美元的疯狂骗局 Nestel | 2014年12月19日|每日野兽 
 我学到了一些我无法忘记的东西:人类的膝盖骨看起来像石头; 骨头在燃烧时会收缩扭曲。 知道尸体埋在哪里:“废墟中的生活”节选|玛丽莲·约翰逊| 2014年11月14日|每日野兽 
 共和党人可以改变他们的品牌，吸引选民，缩减政府，发展经济，拯救资本主义。 为了让他们的胜利持久，共和党必须解决最低工资问题 
 导致赤字缩减的潜在经济因素往往会创造推动赤字更快缩减的环境。 赤字膨胀之战已经胜利了丹尼尔·格罗斯2014年10月6日每日野兽 
 阿尔夫对这样的荣誉和劳动感到十分惊讶，但他并没有退缩。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 即使是社会上无法无天的阶级，一般也怕血。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 它在出生后继续生长，但之后开始收缩，成年后几乎消失。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 他们勇于冒险，勇于承担后果; 我们要躲着他们吗? 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 六个星期以来，她一直把自己当作他的未婚妻放在心里，怎么能躲着他呢? 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特